蕭若元：若法院繼續給予保釋或令中共加快摧毁香港司法獨立！

蕭若元：

若果法院繼續給予黎智英保釋，咁意味着香港嘅司法將會同北京硬碰，之後北京可能會加快摧毁香港司法系統。1998年終審法院都唔敢同中共硬碰，因為佢知道硬碰之下中共會打橫嚟，令到香港緊餘嘅司法獨立都會冇埋。

法院考慮呢個問題需要有政治智慧。

燈中左